末世/末日電影膠流區

有冇巴絲鍾意睇一啲關於末日或末世題材嘅電影
交流下

我有一套好鍾意嘅係”末世天書”

Doomsday 不錯，有啲cult
但故事幾有趣

Alfonso cuarón套children of men

呢套我有睇過，開頭係唔錯嘅，當主角佢地撘火車去搵個男魔頭老豆突然好似瓜左中古世紀咁又真係QK左小小，如果就血醬黎講就爭小小

呢套未睇過，聽日放假搵下有冇得睇

其實呢套戲幾好睇，男主角黑人ELI其實係一個盲嘅人，佢帶住可能係世界上唯一一本聖經四圍去，目的只係想本聖經可以流傳落去。
呢套戲我第一次睇嘅時候，我唔知男主角原來係盲，到第二次翻睇嘅時候先法國原來男主角係呢套戲入面原來由頭到尾經已係啲細節上都暗示左佢係睇唔到嘢